Want ze zijn hals over kop, boos, en gevaarlijk; en in de jaren zo lang na het breken van het vat bij de deur van de wijnwinkel van Defarge zijn ze niet gemakkelijk te zuiveren wanneer ze eenmaal zijn gebruikt gekleurd rood.
